講左咁耐 東方日報捉到人未

睇過🤔🤔🤔

搞左咁多年起到湯川學底未？

連狗del左post

實捉到你

東方日報在下一盤很大的棋
實捉到你

專家？邊撚到專？睇過？

起咗落維基到

實捉到你!唔識中文?實呀!100%呀

方仗真係小氣到仆街，宜家唔再講南亞人咩？

捉撚到未呀

時辰未到

「犯東方者，雖難必誅」。東方報業集團（下稱「東方」）近年屢遭網上誹謗貼文攻擊，數目多達過千宗，近日接連有網民於網上討論區肆意貼出誹謗東方及東方創辦人的貼文，東方已先後採取法律行動及報警，網站雖已刪除部分貼文，惟類似貼文仍禁之不絕，昨日再有4段具誹謗東方成分的新貼文出現。立法會議員提醒網民不應人云亦云，在網上發表誹謗言論，隨時需在現實世界承擔法律後果，切忌心存僥倖。東方亦會不惜花費人力物力，誓要滋事者無所遁形。

東方多年來為市民發聲，卻不斷遭到惡意中傷和誹謗，日前名為「鐵甲萬能膠」的網民在LIHKG討論區網站內，發表涉嫌誹謗東方的言論，東方已向有關網站發出律師信，要求該網站刪除涉嫌誹謗的網民貼文 ......下文略